到今年3月，監管機構拼命遏制充斥在線零售商的哄抬價格的浪潮，尤其是亞馬遜龐大的第三方市場。 報道發現，亞馬遜上的價格哄騙和有缺陷的產品猖獗，Kate Cox, 2020年9月11日Ars Technica 
 阿斯利康在一份聲明中表示，暫停的原因是在一名患者出現原因不明的疾病後，對該公司的疫苗試驗進行了標準審查。 一些科學家低估了阿斯利康停止COVID-19疫苗試驗的重要性，記者克萊爾·齊爾曼2020年9月9日《財富》雜誌 
 該委員會建議對在實驗室培養皿中使用幹細胞產生卵子和精子進行更多的研究，然後用它們來創造不攜帶遺傳疾病的胚胎。 嚴格的新指南為可遺傳的人類基因編輯開闢了道路蒂娜·赫斯曼·賽伊2020年9月3日科學新聞 
 在接下來的18個月裡，他一直在研究如何在不使用任何化學物質的情況下，從花椒莖和豆莢中提取花椒纖維。 一種荒地上的灌木是如何成為時尚的下一件大事的 
 2019年，約9.19億美元的精釀酒廠收入來自現場銷售。 由於大流行，精釀酒廠損失了7億多美元的銷售額 
 共和黨立法機構正在尋找任何遏制這股潮流的方法，而宗教豁免就是其中一種方法。 RFRA的瘋狂:反民主黨的“宗教豁免”的下一步是什麼|Jay Michaelson | 2014年11月16日|DAILY BEAST 
 研究人員首先從老鼠的大腦中分離出一組被稱為神經幹細胞(NSCs)的細胞。 魚油，薑黃和人參，天哪! “健腦食品”是胡扯嗎? |博士。 Anand Veeravagu醫學博士| 2014年10月10日|每日野獸 
 在某種程度上，這可能源於看起來越來越“政治化”的法院。 Ruth Bader Ginsburg告訴我們為什麼她不會退休|Jeff Greenfield |014年9月25日|DAILY BEAST 
 西格爾在書中寫道，他曾受到一名病人的威脅，這名病人用一根從眼鏡杆上切下來的小腿。 |凱特琳·迪克森| 2014年9月15日|每日野獸 
 由於最近的一篇論文將自閉症與使用幹細胞的疫苗聯繫起來，反疫苗者和反幹細胞者走到了一起。 不，幹細胞不會導致自閉症Kent Sepkowitz | 2014年9月11日|DAILY BEAST 
 在莖的上部，輪轂非常緊密地結合在一起，但在下部，輪轂之間的距離更大。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 莖的上部通常不分枝，但向基部有分枝輪生。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 他一邊說，一邊擠在鼴鼠爺爺和傘柄之間。 《鼴鼠爺爺的故事》阿瑟·斯科特·貝利 
 一個元帥會發現用一根不到兩碼長的菸斗抽菸是對他的尊嚴的一種貶損。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 楚克奇人使用的管子類似於愛斯基摩人的管子，但管子的柄要大得多，柄也短得多。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。